Twitter thread shows the violence we are facing

Please retweet it and let's others know.

We’re facing much more violence than this. Police have been using excessive violence against protesters and even students who haven’t come to age yet.